港鐡撞車,衰過佔中

有冇人趕唔切去醫院見親人最後一面?